其實攬炒團隊實際做過啲乜

唔想佢地好似韓國魚咁

收過千萬捐款，係咪致少都整份 report 出黎呢？

全球登報

咁都要問，你都係唔好翻牆，用返內聯網吧啦

國際間日以繼夜嘅遊說

Jm9 都成年，你去撚左平行時空呀？重度懷疑你係PR

樓主做過咩？
開post

原來唔問得咖？

問下都畀人屈翻牆 ....

換個名再出post啦

攬炒團隊個光環太大
係我就唔問咁多

請問閣下過去一年去左邊個平行時空

有名有姓嗰d表示

follow 下人熱tg channel 咪知

點解只係問一條關於攬炒團隊嘅問題就可以令咁多人上曬電 ....

離地到

無L捐過錢就收嗲啦～關你L事咩？支那種

聽日朝早就到問HKDC做過乜
晏就就會問HK WATCH做過咩
後日就到J做過乜

好似中國人咁有晒時間表
朝早憎日本
晏就憎美國
夜晚憎美國

請不推文+block

幫你捱左中共一棍 差d死

唔好屌佢住
同樓主講下先

我地連登仔就係鍾意俾錢佢洗，你吹咩

單單係幫手coordinate IPAC就值得你捐錢

仲有當年搵英國議員嚟睇香港示威:-

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

Thanks for answering

樓上班人同啲小粉紅好撚似.....
大佬人地問到你咪答囉
人地問聲啫.....
唔駛咁玻璃心

我覺得佢主要係針對你為人咁on9姐

我諗應該係因為你為人咁on9，所以先令人上電姐，唔關攬炒團隊事

玻你老母璃心，樓主擺明pr扮哂蟹分化緊攬炒巴啦

問一條關於攬炒團隊嘅問題就係 on9?

開po分化

push ....

GOOGLE MAY HELP YOUR LIFE

登報，周圍遊說，同埋有好多國家嘅廣告牌都係佢哋搞。

樓主弱智唔識解google

起下樓主底
都似係會搵同睇相關資訊嘅人
咁用Google或者 LIHKG search都search到啦
洗咩特登開post問 問得黎自己都搵左答案啦
唔洗咁快話人小粉紅玻璃心住嘅
同埋你都好似無答到樓主問題?

你再睇下上面有人答完佢都仲係到push
再加埋咁嘅標題
不如你解答下佢到底想要咩答案啦下

try not to be mean
可能係細路
唔想佢HEART BREAKING 考狗

樓豬瞓咗幾耐

問題係話要過千萬
但遊說又唔覺係要洗咁多錢
登報係要多錢但係咪真係咁大效益
分返D去HKDC,HKWatch或者其他用
會唔會效益好D

五毛又浪費咗個A/C

咁都要問好難唔畀人屌喎

不如你開個post試吓話

「其實香港警察做過啲咩 大家要咁憎佢哋」

你咪睇吓可唔可以好好哋答囉

老實講 睇唔出樓主係因為無知而發問囉

一嚟就assume 咗人哋係冇做過嘢

笑人上曬電喎 咁又點解釋先

坐左幾耐呀？

我想要嘅答案已經有人提供左

但我依家想知點解單係問問題就令咁多人上曬電

歡迎討論

老實講 你係咪昏迷左一年
真係正常人都知
你唔知google下有幾難？

慢慢講 我走先

如果佢日日開一百個post問

a做過咩 b做過咩 c做過咩

咁大家咪好唔得閑？

有心想知就自己搵資料啦

笑人上曬電 佢啱啱索完嘢上電呀嘛

push ....

有無人答到？

不如樓主pin呢個好過啦
大家係咁屌你因為攬炒團隊做過好多嘢
但係你又唔自己search下
行為有帶風向嫌疑

拉

屌你 樓主pin依個

Lobbying
Publicity

又話解咗 push乜呀

我知你想點 又係話連衞兵屈毛吖嘛

見慣見熟啦

利申上曬電 呀蛇畀我嗰批好純

有冇人整個懶人包出黎，費事又話食人血饅頭

「其實樓主做過乜嘢」

點解唔可以好哋哋答我要屈我哋上曬電

姐係你問緊我阿媽係咪女人咁
呢啲嘢明明應該個個一早知晒
我諗你連佢哋網站嘅存在都唔知

然後你唔答佢 佢就會屌你上曬電

ON撚9，攬炒係意志呀!!

Block

唔肯pin整合 同 回答

再pin多次自己條濕鳩問題

就知樓主咩人

Block 拉
佢pin 的留言個account 我本身都 block 咗

agger

因為佢地既工作有目共睹
正常人唔會問呢條問題

又黎懶理性扮無知咁
拎d問題出黎諗住引d人「反思」
有人解答左你又唔pin, 司馬昭之心啊

咁都問得出仲要話人上電

佢自pin你緊係block咗

pr上水了，不推文回覆

死番入長城啦 支那仔